屌你老母 出黎！

今朝落機 依家換完衫出！

一齊!

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

出緊啦